[突發] ABC: 終院非常任法官係因為**國安法**辭職

ABC 同過請辭嘅非常任法官傾過
證實辭職決定係因為國安法內容 (contents of the national security laws)

證明外地法官已經唔想成為香港法制一部分

推

Push

push

香港外籍法官表示香港法治係垃圾

反觀果班英藉狗

呼籲所有外籍非常任法官唔好再同流合污
一齊劈炮 please

呼籲所有外籍非常任法官唔好再同流合污

一齊劈炮 please

江樂士快啲出嚟吠兩聲

国安法連英文都冇 唔走就有鬼

司法under行政 不了

另外佢係9月2號辭職

係林鄭表示無三權分立之後一日

當正常鬼佬法官辭晒職 , 西方制裁就會簡便好多

佢係9月2號辭職

係林鄭表示無三權分立之後一日

好波

congratulations

即刻apply做官

明哲保身先
唔好做支那劊子手
始終成左法律
無論條法律幾戇鳩
立法過程幾違反程序都好
你都要跟住判
this is支那

前排澳洲撒走埋大陸最後個兩個記者
今次就撒走香港個法宮
可能遲下撒埋僑

777幾時會開記者會批評呢位法官別有用心？

建立中國香港特色的普通法